17: 4
16: 4
15: 3
14: 3
13: 2
12: 
11: 5
10: 
9: 5
8: 
7: 3
6: 
5: 
4: 3
2: 5

2, 9 og 11

Vores story er 9

%-------------------------------
%-------------------------------
%-------------------------------
%-------------------------------
%-------------------------------
%-------------------------------

Offline database
-	Kun relevant.
	-	5

Interface til lokal database
	-	21

Guardians kan gøres offline
-	Al informationen kan gøres offline for en guardian.
- UI
    - 5
- Sikkerhed
    - 13

Sync og Merge.
-	En gang i mellem, måske ved hver ændring.
	-	21

SUM: 64



%--------------------------------

Offline database:
- Have subdatabase liggende på enheden, så appen stadig fungerer offline, så man kan skifte bruger, foretage ændringer osv.
- Kun hent det nødvendige information. F.eks. for en guardian, hent information for guardian og de citizens han/hun holder styr på. Eller måske per institution. 

Interface til database:
- Interface til kommunikation mellem enheden og databasen. 

Guardian offline mode:
- Forbereder på at køre offline, henter alt det nødvendige data ned.
- Tilføjelse af toggle-funktion til GUI.
- Der skal være styr på sikkerhed når der skal gemmes persondata lokalt på en enhed. Kryptering(på database-fil? eller hvert stykke information?).
- Hvad med offline-funktionalitet hvis nettet pludselig går ned? Løbende synkronisering med online database? Hvordan spiller det sammen med toggle funktion?

Synkronisering og Merge:
- Løbende synkronisering hver gang der foretages en ændring?
- Gem API kommandoer der udføres i offline mode og udfør på online database for at synkronisere når der er net igen.
- Hvad hvis der er foretaget andre ændringer i mellemtiden(merge conflict)?



